Lebron James算唔算係現實版仙道彰

一樣都係球隊領袖兼王牌
一樣都係隊友廢
一樣都係中意分波俾隊友
一樣都係會喺關鍵時刻takeover

唯一分別係Lebron有champ仙道冇

pish

仙道頭髮多到立直

唔同啦，仙道彰拎光環唔夠LBJ勁

仙道點睇人民幣

咁邊個係現實版陸家華??

RMBJ

LB 點睇都係牧伸一
Danny Green 係阿神

現實版金剛阿含

占士=藤真
做埋教練